{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074749?place[place_type]=GID&place[gid]=1074749&place[latitude]=37.8892991907&place[longitude]=127.5445982676&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모던224펜션"
    },
    "text": "モダン224ペンションは美しい風景の中でゆったりとくつろげる場所で、加平の美しい自然の中に位置しています。 ペンションは澄んだ渓谷が流れ、青い森が息づく静かな自然風景を鑑賞することができる空間です。 客室内にはスパが備えられており、ゆったりとくつろぐことができます。 無料で利用でき、屋内外でのバーベキューも可能です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加人数やオプションの追加金額は現地決済です。 最大人数を超える場合は入室できず、毀損や紛失による損害賠償の責任があります。 食事や炊事道具は客室ではご用意できず、喫煙やペットは入室できません。 無分別な娯楽と飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、季節によって料金が誤って反映されることがあるため、アップデートされた金額で再予約することができます。 ペンション内ではジェットスパと無線インターネットが利用でき、非常薬も備えています。 周辺の観光地には南怡島、ザラ島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデン、レールバイクなどがあります。 ご利用の際、個人電話機の使用は不可能であり、入浴剤も使用できません。 安全に留意し、火災や転倒に気を使わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加金額はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションの追加金額は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、毀損や紛失による損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "食事や炊事道具は客室にありますか？",
            "answer": "食事や炊事道具は客室ではご用意できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙やペットはペンションに入れますか？",
            "answer": "喫煙やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパと無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパと無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には南怡島、ザラ島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデン、レールバイクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "個人電話機は使用できますか？",
            "answer": "個人電話機の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "安全に留意する必要がありますか？",
            "answer": "安全に留意し、火災や転倒に気を使わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 321
    }
}